有冇巴打之前收到房署一級工人後補信？

有冇巴打之前收到房署一級工人後補信？

你咩學歷

幫人問的 想知有冇人候補叫左返工